香港寬頻4G plan ，中咗伏

$96 5GB data smartone ，頭3個月就算爆咗data都唔會太慢 。
屌！之後就仆街，一爆就即刻降速降到隻狗咁，慢到一個點